Yahoo知識無錢請admin?

有幾撚無聊先會去睇yahoo知識？

根本嗰個係樓主嚟

要幾無聊先上yahoo

主主

主主人

後生可畏

諗返唔知幾多年冇用過yahoo

以前好多都勁好笑
近幾年仲有冇啲比較高質嘅？

原來仲有人用Yahoo知識

以前初中先用yahoo
仲做埋首頁
之後個個都google la
間野都好dup 下

cls